P牌新安排嗰po可唔可以置頂？

[url]

其實我想講，我早兩日開po問啲婦科問題，今日comment推唔到文，當時未睇到p牌嘅新安排，有少少唔開心。

如果個公告可以置頂，一早睇到會好少少。

我係p牌，不過支持同體諒，希望大家唔好𨳒我𨳒得咁大力⋯⋯